［將軍澳+港島西遊行］8月4號星期日呀！！東西夾擊！

點解冇人推架

上半場1點半 寶翠公園集合

下半場4點 科士打臨時遊樂場集合

我要班克警瘋狂OT攰鳩死佢地

自我十連

九

屌 斷撚左

推

83旺角再遊行

罷工要多人參與，

除左罷工前集會集氣、各類街站連儂牆文宣

亦都快d瘋狂去fb / ig 加 以下hashtag增加市民參與度！！！！！！

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

總之要用盡所有方法，
最簡單直接地，
令全部人都知道8月5日係罷工日！！！！

Btw有冇不反對通知書？

遍地開花

為左200幾位拉左既義士
為左死左既手足
我地唔可以放棄

通常前一兩日先批

［緊急求目擊者］728德輔道中、林士街發過夢嘅手足請入！

推！！！！！！
東西夾擊

8月5號大罷工

推，8.3旺角，8.4東西夾支，8.5全民罷工

8月3 旺角
8月4 將軍澳 港島東
8月5 罷工

84我會去遊行

好似改咗期11號先

好似改咗期呀

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

信我 冇

Assemble

出面講緊8 4 係7區集會

推推推 推埋SU出信約科大校長！
科大校長公開信

搞清楚先推ok?

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

Push

夾佢老母

五大訴求

陪審團行使否決權無需理由

8 月 4 日見

暑期作業

push

唔好意思入嚟阻一阻大家幫我推一推佢
[推上熱門比全世界嘅人都見到]大家同我冷靜啲入黎討論下除左陪審團仲可以點樣救班義士!

將軍澳人威返次畀香港睇

入黎睇下一齊呼籲罷工 幫手推

有人為你衝，你肯唔肯為佢唔返工？

行動post要推晒上熱門！

幫推

8月4號呀！

推晒上去

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

本身諗住開post推

推！要上熱門！

唔可以畀佢停！

突破心理關口啦
照行

呢兩個遊行係唔會改期

pish

互推

齊參與

遊乜L , 依家目標 警署 / 中聯辦 !

Why not all

8月2 公務員集會
8月3 旺角
8月4 將軍澳港島西
8月5 大罷工

［幫手置頂］將軍澳戰略站

光復香港
時代革命
8月5直落罷工休息

應該係港島西啊

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#釋放被捕義士
#追究黑警濫暴
#實行雙真普選

82 公務員集會（遮打） 醫護界（QEH）
83 旺角再遊行
84 將軍澳+港島西遊行
85 全民大罷工

8月2 公務員集會
8月3 旺角
8月4 將軍澳港島西
8月5 大罷工

有冇搞錯 點解熱門post冇

光復香港

時代革命

Liberate Hong Kong

The revolution of our times

人手置項

自推

原來自推咁攰

但唔會放棄

將軍澳同西環唔可以冇人理

推推推

上熱門

留名去

時代革命
光復香港

五大訴求，光復香港。

8月3 旺角
8月4 將軍澳 港島西
8月5 罷工 7區集會

時代革命 光復香港 五大訴求 缺一不可

8月2日 公務員集會
8月3日 旺角
8月4日 將軍澳 港島西
8月5日 大罷工 7區集會

組織全民玩快閃！

同場加映

pusdhhh

港島西

pushhhh

I'm in

香港加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

點解咁少人推
五大訴求 缺一不可

太混亂。

老實講星期日果個會唔會太多？ 不如集中一個好似好d？
純意見，非分化
如有講錯 請負皮同埋求連仔幫我del comment

其真兩邊都講到明唔會改日子架啦

光復

香港

時代

革命

如同時進行
必定要確保兩個地方都對對家有壓力
否則比人集中火力攻一邊就仆街

五大訴求 缺一不可

我地都係香港人 8.5全民三罷

8月5大罷工！

Think?

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？

Me too

幫推比文宣thanks

[文宣marketing]不如將「香港人日程表」個名upgrade下？

有冇都照行咖啦

推推

大家唔好唔記得8月5

求求大家

8月4 東西夾擊

借po

「救人！」世紀最大救義士唯一方法 正式上線 第一波

撐！！！

【打工仔有任務】全港打工仔呼籲香港總商會不反對罷工！

冇人理將軍澳港島西

點解冇人理

推推推推推推

4號行完
5號罷工！

缺一不可

東西夾擊

將軍澳

上半場 1點半

下半場 4點

8月4 星期日！

星期五 公務員集會

星期六 旺角遊行

星期日 將軍澳港島東

星期一 罷工！

五人訴求

香港人集結

我要推上熱門

唔會停！

我要班狗瘋狂OT

冇人理

push

我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！

將軍澳推

呢幾日勁少遊行post 明明星期六就旺角遊行

請幫推

[!請外傳!] 8月5日罷工 - 致各政務官及公務員的公開信

8月5 大罷工

要去呀

冇人理😭😭😭😭😭

冇人理行動post

將軍澳是我家，一定出。

[緊急] 基督/天主教徒 禮賓府星期六要人

推呀

將軍澳不反對已出！

不反對已出 將軍澳！

嗰日唔係有7區集會咩

星期一先係

姐係行完將軍澳轉場去港島西?

時間上都夾好